{
    "excluded_lines": [
        "086/0", 
        "149/0", 
        "151/0", 
        "212/0", 
        "246/0", 
        "285/0", 
        "289/0", 
        "296/0", 
        "331/0"
    ], 
    "network": "Minastur", 
    "operator": "Minastur Transporte e Turismo Ltda", 
    "routes": {
        "149/0": [
            {
                "exceptions": [], 
                "from": "Gua\u00e7u\u00ed", 
                "services": [
                    "Mo-Fr"
                ], 
                "stations": [
                    "Gua\u00e7u\u00ed", 
                    "Patrim\u00f4nio da Penha"
                ], 
                "times": [
                    [
                        "11:00", 
                        "12:16"
                    ]
                ], 
                "to": "Patrim\u00f4nio da Penha"
            }, 
            {
                "exceptions": [], 
                "from": "Patrim\u00f4nio da Penha", 
                "services": [
                    "Mo-Fr"
                ], 
                "stations": [
                    "Patrim\u00f4nio da Penha", 
                    "Gua\u00e7u\u00ed"
                ], 
                "times": [
                    [
                        "12:30", 
                        "13:44"
                    ]
                ], 
                "to": "Gua\u00e7u\u00ed"
            }
        ]
    }, 
    "source": "DER-ES", 
    "updated": "2020-07-18"
}